FIFA21 Ultimate Team討論區 (60) 正皮Pack Luck會爆升

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

今個星期無時間打wl，
C朗先走嚟入兩粒

賣Acc，裡面有三百五十萬，終極版的包全部未開。賣2000，可少議。

請telegram tazbb，連結

打咗就會中？

都係右邊

打到14 買個抽獎機會

起碼有個希望先

3.5M賣到2k?😯

想買rg messi幾時入手最好

誠徵PS4 FUT Acc (連psn)，
1. 裡面最好有3-5M，
2. web app 可用

價錢可詳談

有意請telegram ,

依 一 兩日

放 Pc 400萬coins
ps 290萬 coins

多買多送 保證安全

Bf會唔會再平d

有無巴打有bruno 88 892張if食評，想呢幾日班力sell買

85 zola唔捨得放

會 但要等

好似打機咁

唔好放啦 打邊又勁 cam又勁 真心勁
靈活過美斯 進攻又H

琴日先見有巴打po上黎話自己攻勢多過對面但輸波

用多陣 baggio換佢先

小馬尾射波廢d 比活同靈活d

一定係EA搞事迫害

都好難靈活過美斯 不過食hunter可能快啲

美斯好懶 唔中意用

打bellerin打咗3場已經唔想打，一係俾人地75速爆贏我90速yedrin，一係就俾人一開波sub包皮屈機，悶到爆

新post lm

Dllm 又中鉛 垃圾gp

見親你都屌中鉛

無好過

Arthur 同 levai 都升到5000
但我係唔想受引誘
strong hold until 火箭

對面拎住隊普金仲跑得快過我啲人
連輸三場唔玩住

放1.2m coins
唔包tax
$7.5/10k

其實都要睇埋個龍有無救過波

我見曼城射龜多

$7/10k

$6.5/10k

Friendly都俾ea handicap，對面個個都跑得快過我，跟住tackle又rebound晒俾人單刀

友誼波係鬥窿包皮
而家多三個icon

跌到咁啦已經

fdly就算啦
輸左咪quit

我淨係做入球assist算 比win對面搞左佢

我已經好人到一落後就quit game送場

我好少同人鬥跑 唔係好覺

睇左上半場熱刺11人都係final third 點會猜得散真係fifa咁d人自己行開咩

哥狗套打法只要球隊唔係最佳狀態基本上破唔到摩狗大巴

起身第一場WL就輸pen

輸pen當唔好彩唔計

得閒fdly打下

琴晚有位巴話比人ban，咁岩我同一時間收psn話檢舉完成審查

有冇來龍去脈

FIFA=哥狗體驗

利申啱啱73%輸波

隻驚最爽係反cup d 慶祝replay 撚

邊位西人？

場場都俾人屈速，676神硬爆贏我隻vvd，但我d90速前鋒就鈍到唔識郁咁，㩒掣又要有delay，完全無得打

今集冇人敢收
好易ban

留psn得閒打場

放1m,$6.5/10k
Tg Lht2000

被選中嘅細路？

入一粒先之後都打得唔好
抵輸既

點解用到隻普金福咁廢 D動作好硬咁

試下食finisher

其實有心做晒的話
做到15w正常會做埋其他

佢套打法領先就好玩
一落後而對手係同級或以上就好惡踢

Rashford 好明顯nerf咗

676臣都爆到

好 依家HUNTER

點分到自己係主場定作客
一入睇選波衫同ms果到

棄game潮
咁多人放coin
閪驚

咁都相認到

Save低咗張圖 以後邊個屌ea script㩒屌唔入 就post呢張圖出黎

cap圖有自己分gang gang

你果時收到咩pm

笑我垃圾比佢贏之類psn del左msg cap唔返

希望唔係呢到既巴打啦，咁閪都有

又有花生食

有冇巴打有玩開兩隻ac?你地會點過coins

16w淨1成日輸d on9波

d人係咪有病
打友誼做任都要認真打

有冇人數過今個wl 比左幾個球12碼人
我大大話話都9球定10球
hi下都死

有次同條撚樣悶足120分鐘輸12碼，之後send個message話我傻仔，檢舉完唔洗一日佢就比人ban咗

bellerin?

放個id上黎，我代表咁多巴打應承你一見到你就走場送win

見過有人用flashback基迪拉打中堅，都幾勁

要15win，無辦法唔認真打

利申:都落後就走場

解緊咩先
比爾連唔係要15win咩

我已經係入左自己先比佢贏
我想做橫傳任

話唔係ea做都無人信
開龍門球，禁埋R2行入禁區，個龍都可以傳失，直接俾左對面

玩咁耐未試過
有無㩒方向掣

無試過喎，你粒左菇撳得唔準呀？

話ea ban佢account 7日

我相信係對面已經有個人封左傳波路線
佢都照傳

咁你咪走場囉，老奉陪你奴咩，講到人地欠咗你咁

佢話入左禁區喎

一開波俾人入

話自己比ea做個心好過d

隻bellerin唔洗咁急奴啦high low workrate

仆街又㩒錯掣無咗一皮

你賣coins

We need to talk
Fifa22見

17w收工最後一場對真朗，告，韋

係 你自隊就一定要幫你 順你意
我都覺得對面有病

入左禁區就唔會啦 定係啲球員未企定解鎖唔到

有冇dybala 說明書 打左10場1球都入唔到

我相信依到嘅巴打純粹喺比fifa搞到痴哂線，份人本身唔係咁

剷波唔比，rainbow唔比，上個post直頭自己棄咗game屌人地仲要入佢波

老老實實連玩咗3個禮拜WL我已經覺得依隻game毫無樂趣可言，但下個禮拜應該都會照玩

冇嫁 一係走人快手一下場 一係出奶力反cup佢

要有人拍佢先得，單箭頭唔太掂，cam後上幾好

拎緊佢同牙朗打雙前，D波比牙朗入晒，有時好多half chance用dybala入唔到

Crespo 算唔算500k 樓下最好用既icon ST

隻比利連high low 係咪唔洗用? 較agg def得唔得?

又幾平 等埋icon sbc可能仲平

打左幾百場都係咁開，又唔係全手動傳球
我都係第一次傳到咁

以前間中就俾人截，已經好多時都會叫個後衛行入禁區先傳

老實講走場好過，一陣出盡奶力都贏唔到就好晒時間

睇價錢就知，用過dybala玩過兩次WL，最順手都係打偏進攻型CM或者CAM，打ST完全唔夠做。

用過Mid同baby，唔係咁好用。

cam應該最好

後防換左ＧＯＭＥＺ＋ＳＩＳＳＯＫＯ＋ＡＩＬＳＳＯＮ
２０ＷＩＮ都拎唔到

打到後半７０分鐘就開始斷氣
除左ＶＶＤ ＧＯＭＥＺ 後防仲有咩推荐

你全場都開press?

我唔開PRESS
但係對方用PRESS果時, 斷氣都消得好快
唔知係咪走得快所以用氣都快

400 k icon expect 係智障 用佢搭屁打雙箭頭又唔錯 夠快又射得

Ssk正正常常一定唔會70min就斷氣，一係就本身戰術較咗防守時pressure，一係就打果時開咗team press

打Sb d人都勁慢咁

荐你老母?

殘體？

挑戰唔到20w

乃木原來大6仔blocks

速成 禁錯

屌啦, 唔係大6狗

有無potm利雲食評？用落係咪會好慢同鈍？

買黑卡好能過啦.. 佢踢拜狗咁易IF
仲可以賣得添
何必要比佢硬吹綁死

想問week1 silver 個 featured squad 計唔計 totw個squad

都係為咗用咗d高rate硬吹先做SBC
而且無300k係手

想問即時友誼賽大師級領隊即係打邊一個

唔計 淨係計diplo 嗰個

唔知算唔算說明書，4222右cam，前面係馬天尼斯，184場/140球，好多時都係兩隻前鋒一隻hold波一隻走位拉空，Dybala後上入到禁區finesse shot/大腳ban好易入，或者dybala發動one two入禁區

英超夠ＢＵＤＧＥＴ可以試下ＲＢ ＬＡＰＯＲＴＥ
再唔係就ＷＡＬＫＥＲ打ＣＢ，手控幾好
不過其實ＤＥＦＥＮＳＥ嘅話ＨＹＢＲＩＤ其他聯賽唔用ＰＲＥＭ，會仲多廉價ＯＰＴＩＯＮ

第一個嗰個 轉英文就睇到

順便問埋點樣可以喺FIFA入邊轉英文搵唔到

咁我試下放dybala返後一格

重新開game

全形好撚煩

thx 差d中伏 見兩個都係featured 個行

仲有睇位食chem, Ching咩陣？

d翻譯噤多年都係噤閪

打442英超最好個兩隻cm係咪狗也不屌同埋老母

邊個會去整佢隻otw

狗也不+普巴/KDB應該最好

普巴先係狗也不屌

唔夠筆直應該係配老母

4222 SS/4231 CAM, 食hunter

幫你唔到 冇full chem

垃圾普巴

俾對面隻if kane直推跑贏我隻gomez就知唔撚駛玩了
派win算
今week會派11場 準時15:30開始
隊名Gaming Ghosts 皇馬會徽
希望撞到各位有需要既巴打

等緊派win又無野做既同時 可以睇下我d片
幫手subscribe下like下share下

一陣收到我派win可以msg下我 等我知道幫到有需要既人
而唔係d大陸仔閪人

傻先做

做左

呢個係入場後嗰陣黎 本身2個陣都可以全部full chem

Lui 岩岩場波cls

想請教大家角球係點玩？
我試過借用C Ron VVD 都頂唔到波 應該係我既問題

Sorry to hear about that

角球 我剩係斬近柱 WL 25場左右 都有3-4粒入波 用VVD

火雞做咩唔打wl 應該次次金一冇問題

上網睇吓youtube 我隻VVD頂入咗幾多下

追和嗰下我都嗌咗出嚟

有無人可以用緊西甲可以share下個陣黎睇下？

前柱有阿朗就掂 中超保/delaney都夠

本身開局好靚 14g12w

跟手連輸4場 全部食哂鉛 20分鐘內連輸3球個d
對面唔跌 hi一hi都輸12碼 我跌哂係地又唔追
射親都俾人rebound goal
跟住岩岩仲離譜 半場隻ai kane起動快過我隻gomez 跑全速快過我 俾人爆底橫傳有咩可能gomez有半場既時間都唔夠kane跑

上次入波都唔出

垃圾wl 場場上半場贏2:0下半場實被反cup

UT新手無知一問 係咪有碧咸送？好似搵唔到

未到時間

又輸pen
連續三球瞄準角 冇乜點郁都炒

係射出界 做到癲

周不時架啦，某程度上係代表你進攻模式單調，入咗兩球對面識守你就入唔到第三球

至於比人反追應該係比對面發現你一比人迫就唔識踢，要追你都唔難

一係就玩多d，一係就睇開d每個禮拜hea玩14win收工算

rttf sissoko買唔買得過? 拍kante

駁唔到

自己射失都有得話ea做你有冇time finishing呀

11win都有啲難不過輸到慣哂 上黎屌幾句又繼續打

邊度有得送咁正

琴晚打咗12場贏得1場

第一次睇佢
好勁
心態又好
唔會係咁屌人屌ea
會讚對手

打dr拎下手感先

我勁中意睇佢

好似真係未見過佢會打到燥
俾ea做都係笑笑口繼續打

lui 係香港高手黎講eq最好個個咁濟

派win進行中
快d黎join喇喂

呢個陣如果想玩100chem 牙朗點放先得
可以用一隻中價icon連 其他人untrade
搵極都搵唔到一個陣可以100chem

VERY NICE GAME PLAY
係龍門前邊連食我3次制
拎到波,對住龍第1下禁射波,唔射 再禁傳 唔撚同我傳
再射,都係唔撚射
我屌你老母 係咁食我制做乜撚野呀
跟住對面起腳就有
我屌咩

12m chip射點出

我都想知 禁L1都冇用
順便問問今年係咪冇左疾步

L1

邊到可以睇

最燥應該係Sony

打ST位唔夠硬淨？

YouTube搵lui1201

真係玩撚到r撚哂頭 場場都比人入rebound 射完個龍撲返比佢再射 做乜鳩？

成仔又瀨gameplay
學下我哋連登ching咁練下技術啦

屌唔識手機打全形
Walker cb 399買 640走咗
唔係因為見價高所以換人
係佢呢兩個WL輸好多12碼 撞埋嚟又好 出腳中波又好都吹
唔知係咪def stat有啲低 呢排次次都爆佢嗰邊

仲有有時我打高少少depth 佢會無啦啦企後咗包晒越位
結果轉左kounde頂住先

fb 基迪拉+ icon?

又係你

撞到個小linlin
比佢fake到仆左係地下入兩球
之後入返佢4球
不過佢算幾有品
入我兩球先全部L1R1

一黎唔夠硬 同埋d dribble stats 好似假既咁

咪推文啦

佢瀨個個禮拜都有27win up

同現實幾似呀

EA又win

連登ching話冇top 200都唔好瀨

Gp閪緊係要屌下

對面係捉錯曬路
個左菇冇左轉右轉
唔time finishing 都照入啦

呢個lui哥無幾耐先打完

唔知點解我今集入親角球頂波都係Mane

玩左一個星期左右用緊呢個陣 Valverde 係普金
正常幾皮budget應該換咩位先？

進攻通常2翼落底傳中/中間猜空

場場都入同被入好多波

Arm ah
Gp不能屌

佢90分鐘自己都叫左出黎
好少見佢咁激動

自從update完 連續幾日DR GP都好西
變到完全第二隻game咁 玩到懷疑人生

有冇巴打覺得今個patch L1三角好勁守都守唔到

見識過fifa14 L1三角未

真喎 我都比人一劏就穿 但係我傳又唔見係咁

仲要岩岩果場無tackle又盛 直紅左我隻翼真係笑死

請問刷比連利個大師級領隊係邊度有？

其實有冇人玩控球

19先開始玩fifa
有咩咁特別

有時靚tackle都比佢吹12馬

對面成日掂下我都12碼，有時射入佢我都唔好意思

根本ON9
對面亂9咁黎都可以乜牌乜罰球都無
正常防守就吹撚到足

打正前
屁定rttf 福好

而家19win剩5場
如無意外唔使連續4星期19win喇掛

四十碼自動導航跑 online
不過我覺得 fifa09個三角仲屈過 14

我試過一場2球ea 送既12碼 賽後比人send message “垃圾”

If 拉福

真wo 有場我單刀佢禁區剷 黃牌 EA好波

14係中圈開波直接L1 pass再L1三角入波

比比鳥任橫傳助攻係咪即係要傳中？

個後衛會時間停頓半秒

幾時
想入隻if valverde

佢都唔算有品啦 之前收過佢 msg

你打4231？ Koke cam好似好難用

其實西甲好簡單 後防換華拉里+mendy
Rw用美斯 轉打 cam位 即刻唔同哂

個人覺得有錢嘅 優先轉美斯先 轉完完全唔同世界 佢打van好勁

收ac 600-700
有意留tg

433 應該未有咁快夠錢換美欺

有無乜中價可以換左先

即係友賽入面嗰個乜春管理
EA中文翻譯係低能

買夏薩特 轉佢打cam 位 食hunter

換走koke 佢太慢

自己都係玩西甲 比你參考下

謝雲奴，杜比亞，伊巴布

thanks you

其實禁L3, 控死一個人有咩用??

你哋中意入場玩4231Off定442Def

加油 個人覺得今年西甲幾易上手 球員比起英超算平 而且都幾勁

呢個陣挑戰wl 14win都好穩

D錢記得買進攻球員先 後防係咪都會失波 最緊要入得返

普金kante 值唔值升上黑卡 ? 有冇巴打分享下

全部+1 不了

謝雲奴 doumbia ebarbo 三大神獸

啱啱先入完

我個隻好好扭喎
成日cup完人好多位做波

咸爺7旋斬

今日遇左閪人20分鐘入完就玩角球旗

咁快

最後點

自動導航

patch完之後，基本上比人一禁直線就單刀上星期17win 而家5g1w

有無片睇番

哇

屌你拎隻真朗出黎點同你玩

CLS

手痕一包150pt

包皮黎

富者越富

有冇咁誇呀，正常打d -2win嘅都應該食硬啦不過今個禮拜玩落真係好怪

真
岩岩果場對面廢陣，輸左7球都係直線

舉報可以block佢7日

照舊個度有

改吓tactics啦，無計

想買rttf griezmann 同rg messi
不過得200k唔會夠錢買

垃圾都得？？

轉唔轉都係咁換左好幾set
轉埋4231stayback都係瘋狂穿
直接半場劏個單刀又有，縮晒入去都穿又有

初犯 警告 再犯三日 再下一次7日 之後一個月

今晚report 先

邊度，想睇

得Ben yedder un吹
有800k諗住black friday upgrade，巴打有冇意見？

...

其實r1 l1 三角同l1 三角有咩分別

第一個禮拜打wl 用緊紐亞
隻龍好似唔撚識救波咁
射親都中

If messi比rg messi多41點
呢41點值唔值貴多幾十萬
好想入張messi打wl
今星期用廢隊打得好辛苦
俾屁包potm son同福屈

幾win 而家

人生第一次e
仲有兩場睇吓上唔上到e2

我都係放佢4222 RAM
CUT大位Finese好屈

用後衛後追條友會不受控制後追唔到
呢場我用varane會俾son放甩
對面ramos就可以後追我mane
俾條垃圾偷咗場

有rg griezmann啦 用咗成個月

好心啦 咁普通又話人垃圾

唔值 唔會feel到difference 但位置唔同

tg你

其實我覺得原理好似美斯咁

14但係個龍好似禁區出面d波都傻西咁 想賣左佢買中堅中場算

Kante 同福掉位可以full chem
Up 右翼 mane /salah

我都試過
懷疑手掣壞壞地

認真啲人頓/食鉛完全冇問題
打十場有八場都係咁 打到以為自己手掣壞咗 但係出返menu/打其他game又冇問題
場場都贏得勁辛苦

有開press ?
我用返自己舊CT 7秒迫都係瘋狂穿
轉返balance 算止到血

想問下 後備換人入嚟有冇計chem既？

計5chem

Free hk閪人後場猜

之前玩開 width 8 depth 8今星期輸多左直線，縮後返但比人禁區頂搓波好無癮，都係width 8 depth 8鬥攻算

姐係我換咩人都係5chem

勁到 師兄咩陣 想學野

本身係press，但係patch完第一日玩已經穿到仆街，所以轉返blance甚至退後，都係穿手控方面試過等ai intercept，又試過自己控隻人cut線，但係總係會失到9彩

咁用普金算反正都10chem到

而家係咪隊隊都玩縮晒喺後防？
人地就兩下打穿我
我就射十幾球先入一球

不推文

我無set縮後
試過縮撚到小禁區好易比人射入

本身淨9場贏多2場就夠14w
輕鬆5連敗
跟住抗多場一開波已經落後0:3 》1:4 〉2:5
最後幾經辛苦追到5:5諗住打加時
對面大腳斬入禁區完全無人
我個龍死都唔出黎
隻cb老遠 跑返黎拎
跟住按圓形大腳按極都無反應
最後俾人輕鬆攞定射入

打呢個patch真係好唔開心
打又打唔入
D人仔中間走位又柒，爆邊又俾人睇穿
守又守唔穩
如果對d skill move勁嘅人仲灰
好似俾人侮辱緊咁

Rttf klostermann 應該幾時買最平?

樹巴有冇用李城/馬體打wl

出局後

Setting 一樣人腳一樣陣一樣
有時個個自動波走位上晒電咁
有時全部企晒係到郁都唔郁，打完one two 都係企係到

係咪c朗打正前
啱先連續打左佢兩次

點都有第三掛

又俾人90 分鐘輸12M走埸

以前覺得防守可以技術搭救
換左條防線先知差勁遠

上twitch睇人玩 如果敵人齋攻中路，比人猜到葫蘆頂要開overload ball side, 個個一傳走即關

啱 冇咩link計

上星期17剩2 而家10g3w

係好冇癮
咁樣踢前面買貴卡做咩 用王喜燦已經得啦

上年遇幾個今年又有呢D 仆街, 自己輸都唔俾你贏, 陷家產啦

王喜燦開game好屈，依家rb支超佬仲勁

平民隊14win收貨算

有冇巴打拎到紅卡lozano
入唔到隊可以試吓用icon luis hernandez
Carry我上e2

見到teixeira talisca都驚
爆邊鳩sm撚到你傻

Rb 支超talisca

因為貴卡仲好屈
廢卡一埋身就俾人撞開

打前鋒定翼？

邊有錢呀

兩邊用緊dembele 同if fati
上portu都唔係大upgrade

想問下bf使唔使留包 會唔會有promo抽

即係點？sorry唔太明

前鋒

巴打淨兩場嬴埋拿？

一口氣贏埋

勁到，恭喜

我都冇
朋友隊黎咋
今集中得一次普巴

分分鐘今次11w都無 準備刪除球會

勁呀巴打

上禮拜燥住打gold2
今次聽住歌打失on9波都唔嬲

完季 張OTW冇得升

有冇師兄做左？ 同埋我搵唔到有大師級領隊

點會啊

talisca屈到喊後備落黎救我好多次

用英文啦

頭槌好勁比呢隻屈咗兩球頭槌

ON9 GAMEPLATY
又黎10G得3W 真係好撚好野
次次都係唔比入波 唔係食左個操作就係個波飛哂出界

上黎發洩下啦
屌完再打

無玩幾日好似新一集咁既

開驚果陣有用馬體 而家淨係用硬吹打14win

Sbc pls

正常啦 又唔msg得人

唔係上嚟屌兩屌都再批呀

咁平民都e2 好勁

打翼邊隻好

costa

隻驚咁on9 屌下呻下發洩吓都好正常
但成日上黎見到都係鳩屌多

Rttf基沙文同rg版差得多唔多

Dembele打st好過打邊?

唔理佢批唔批
總要發洩下,唔係咁樣屈埋屈埋 仲大獲

你個名

我想講頭先有場 比左3個12M對面....
但我無禁過掣最後打到4:4 輸12m

今集我無乜嘢屌
gameplay閪我都頂得住
但12碼真係要屌到仆街

後衛唔full chem係咪差好遠成日要就隻硬吹varane好難砌

其實rg ramos係咪已經開始搞唔掂？對住d跑狗成日走甩直線，對住d r1斬波又甩

但untrade又唔想轉varane,kounde起碼升一次先用得落？

因為無分別?

有mendy都難 ？

對面鏟又冇事 牌又唔洗食
鼓勵犯罪咁

唔難呀mendy我都有硬吹，不過我用352

未用過喎 都未有錢買 數字上差好少
都係博佢有得升遮

Jumping stat超高
我都入左兩球頭槌
不過唔係同一場
食hawk既話仲勁

你係咪gor9xxx

想問walker定semedo好用d？

剩係夠錢入一隻入尼馬定包皮定7CHEM朗好?

10g3w果位巴打算係咁啦 我10g1w炸

Ramos埋身撞應該仲係幾好
跑直線就真係食塵
R1斬條curve識自動導航咁
有人跟都照tapin到

Pope簡直係神黎
唔識移龍都有神救
識移仲勁

落腳好準，但真係慢，特別係今個禮拜d直線

仲未跌完架?好想買隊玩,等得好苦

及時行樂啦
打鋪機啫

真係好撚開心 所有欄截到既波都識得自動導航飛返去比對面隻腳到
L2頂到身位 又係唔識拎波,會自己溜走埋,比人再拎返個波
無1場有球罰拎過

而家用緊咩？

已經唔知第幾場加時比人補殺

冇事既巴打，食個飯先再打啦可能晏d冇咁閪ser

87嗰隻食hawk好勁

普金 福仔 mane Totw werner 邊隻打St好？

應該完WL就放卡，勁卡會升，因為d人有錢左

啱呀 但冇錢買
上年用過不過上年3星腳好廢

聽日買 bf 前最低架啦

平時14-4到

兩個禮拜前14-1
上個禮拜14-9
今個WL 14-11

完全唔知發生咩事 攻不銳守不穩 真係食撚左屎咁

主要係條防線唔見得人,用得好辛苦

你搞到我都想買bf會唔會跌

Ake

dllm ea , 連贏完就連輸8場

65分鐘仲贏緊2:0
之後就傳中own goal 再人地直線長傳無喇喇入我多兩粒, 80分鐘變左2:3
完場前追和番，
加時由比人-6入左波，我就屁馬單刀唔入
無計全攻攻唔入完場3:5
我就15射門10中龍，人地5射門4中龍5入球

如果唔計聯賽，最平又勁應該係militao carlos neto, 咁樣粗粗地幾皮野玩住先

幾win先

開心 17win

有冇邊度睇 而家邊個球員最多人bid

平時幾win

屌到喉嚨痛 今夜不設防

原本9/12 依家9/20
我都係14w開姐 唔係咩勁人

今個禮拜冇乜動力打
打一陣就好攰咁

輸到唔敢打 on9

Sb 暫時53000分 應該穩E1 gua

其實個個禮拜都有一兩場藍mon係咩問題

臭閪又改勁電腦

上星期E1 58,634

Sony 要你換機

真係好煩 仲要多數領先緊
明明我係受害人點解會當輸

Semedo, walker太易失位

今個星期我ok
15淨10
不過今晚應該贏多兩場就瞓

屌 係咪d 人打完wl
d打fdly d 人勁左好多

比人ban 左呀老友？

跌就個個星期都跌架啦
買左就唔回頭
最多咪蝕幾皮

打多5場world class la

你幾多錢買

配bailly?龍用pope?
同埋ake升到14k,買唔落手

隻舒利亞用落又ok 入左球30碼勁射
搭隻跑狗

23g 6w畢業 擺低幾日打刺客先

多多師兄,夠平,等我買黎試下

totw 唔計feature squad? ea 有冇老母生?

升得咁誇既

我都好肯定fdly 咁跟勝差派對手

其實14win 好唔好打到17win ?

暫時55000分 仲有5場加1場totw quota應該穩
唔係見下星期有機C7 if 我都唔奴佢啲包

早兩星期打到金一算

有時間實打埋

六萬都未必穩

處子WL 11w淨4場
希望有奇跡上到14W

想知咩事升到咁,上星期一仲係4k

17w多d錢反正都抽垃圾

咁樣有冇得諗

加油
14w多張紅咭開心好多

我個人覺得dembele打邊好啲 始終finishing唔夠好
但係就咁比較3隻打邊 一定係costa

比犯dick吸波吸到驚就快自己都買返隻
已經十連敗了

比比鳥任

發生咩事 我都係5k買黎用

十連敗唔抖下

有抖啦有一半晏晝果陣打

好多巴打話bf d卡會崩盤其實唔需要太擔心

跌就點都會跌 但未止於崩哂

唔知大家有冇印象 上年bf嘅pack特別難開到好野 當然唔知今年會點

我有個唔勁嘅fd一開局9/10,最後14/25

Tackle中都俾返個波佢
咁樣輸三球

成撚日都係咁

14w 達陣 -6games

晏小小睇下打唔打埋佢先

我真係好撚想知EA點樣強化對面隻龍
一撚樣係ALISSON,一撚樣都係食手套 但係自己果隻永遠係紙板人無反應
對面果隻神救

半隊un吹 好彩都成功達陣 14W -2games

多謝晒，好爽

ea:we....

認真問 有冇福用家覺得比ea暗nerf左

有 反而馬迪爾好似勁左

如果牙朗 福 包皮 尼馬 打ST點排？

st cr7
Mbappe neymar rashford

中鉛個遊戲體驗真係好差，人地順到仆街一推就過點玩

真係對到好厭

單刀對面掹lae線走場 之後當無踢過？

和緊對面斷線一律當冇打過

本身用緊西甲隊, navas換比比鳥算唔算upgrade?

屌 對面一紅即走場 on9 ea

原來琴日達史迪根輸球咁撚樣嘅波

Rip 買coins ban 梗

咁快打完

對面又當輸

多謝哂EA
文尼可以鈍過熱山 我真係唔識講
講緊係上半場既究

Downgrade 左. H/L 點用

D中堅自己行開 想控番佢番黎已經太遲
但控佢 CDM 又睇波

賣左隊
你地諗住幾時先入貨

聽日定星期五最平?

我諗呢度有一半人賣左隊

上星期21win 今個星期23g得8w 玩到心態爆埋
直接賣隊放棄wl

我都想知

又藍mon三場啦屌

點解mid makelele數值麻麻
但入game玩又唔錯喎，不過好似貴得滯，用佢搭kante

咁打rm

咪撚推文啦

makelele 用途等於kante 應該兩隻換一隻偏進攻既Cm好D

入game打4334
但攻力好差，可以點set

屌你老母

12G4WIN 完美EA幫助
無野好講 我技術廢
DR贏,WL輸 睇得出技術係好撚有問題
門前食幾次操作 單刀瞄柱外邊 專向門眉射波 角球自己唔識控設隻球員去解圍,比人一頂撞中個球員黎反彈入網 龍門無反應自己唔識移龍
完全明白哂EA係考驗我要我努力

輸親都係輸比d普金隊

可能郁過龍呢

試下打442/4222福同渣古雙箭頭

唔好用433

郁龍個效果真係幾明顯

駕駛員問題

試過郁啱位 隻龍無反應企喺度擋到 感覺良好

棄驚未

打撚到屎都賴咁滯

有無咩CT值得參考？
4222有咩特色？未玩過

移龍係見到
但佢移龍都係笠射,遠近柱都係神救
我一樣移龍,但佢都係做左觀眾,個頭望住個波入

打機果時 唔好話d龍門成日做咩走出黎la

不斷switch 人

538k

IF DCL
下期睇黎好多前鋒

試吓囉
今次第一次wl用佢

583k

等bf跌價再買

13w-1g
本身已經做好心理準備輸埋呢場可以抖
點知苦戰加時又絕到

覺得成日比ea做嘅巴打可以試試

C7 haland volland DCL

點藍mon

424

咪咩程式終止運作咁

SB ultimate 同 legendary 差咁遠既
打銅卡傳奇炒10粒
打銅卡終極比人炒10粒

3場無哂癮啦

draft 抽d卡咁撚廢既 成5隻7x

好在都14到真係火都黎

想買VVD Kante自用個啲係咪BF 最好
雖然覺得點up 個陣都係14w 架啦

想解隻比利連 玩8場輸足8場
睇黎都係無緣

1星ultimate都搞唔掂，4星legendary可以輕鬆玩

4:3反cup d慶祝撚好爽
想問吓點賽後pm對方
贏到我3:1大安皆意以為食硬係度鳩chok sm
真係覺得佢好撚閪想搵佢咀炮

真野唔好拎出黎講
係你唔夠勁
又唔見pro player輸比 script?
後追mode贏兩球輸番三球?
係你進攻唔夠變化比人睇穿

唔好阿 等陣下個wl 休息阿
或者你用另一個psn msg佢

德川家康mode
忍到最後就係贏家

處子WL苦戰到第三十場終有14W

我諗住嘴佢撩佢火滾咋
唔請粗口唔講性器官應該唔會舉報到我掛

好易入㗎咋
話人noob嗰啲都入到

後上buff真係勁到痴線
領先345球都好危險

而家先換wl入場卷會無得打？

有時唔對路真係唯有前場邊線猜波

下星期咪有得打

隻game真係攞黎訓練eq

恭喜巴打

屌 拎exp個到有個任話sb打team of the week隊 半職業級難道
打撚左場半職業級 但無撚計到既屌ea老母

係totw隔離嗰個

揀兩隻打4222個對cdm 邊個組合好d

屌 係喎 唔該巴打
咁要等聽日了

你可以重打

對住個光復香港慶祝閪 反cup真係好爽

有無費高食評？ 想撚下

今個禮拜已經遇過好幾隊用哈美斯 ziyech t silva呢類卡
就咁睇卡梗係諗住會易打少少，但次次都打得好好完全屈唔到速
照計咁識打應該唔會唔知呢啲卡唔好用，到底佢地係咩心態? 用呢啲贏到人爽啲?
無話唔俾，但真心想知係諗緊咩

係窮呀

求其用張rodrigo都好過james ziyech啦

岩岩打左場後面 t silva tomori azp 勁friendly

唔係個個都要用meta 卡
大把人用愛隊打, 無咩問題呀

fb google有ps審查嘅尺度就好

有冇睇到咁定呀

ching Promes hat trick反cup？

普金kante 應該唔會點趺住 星期五多數又出TOTW 精選 實有份

我早期抽到張硬吹ziyech 用到而家
夠靈活 5* SM ，玩左菇都夠
係衰在WF
窮撚黎講算幾好用

ziyech多人用架喎

Vidal hat trick

T silva 用家 真係一個原因 窮 但其實啲auto block都唔錯 仲用緊 gomez + tsilva 之前ziyech 都有用 幾好 係2wf 好彩先抽到un吹錦龍換左隻椰子 4wf 好用好多

無嘢lu

EA一場兩次單刀做柱男

點解今次wl一次肥雞隊都無見過打得好辛苦

有時又唔想打到咁閪
但見人哋追下一球追下又一球真係有啲怯

有冇諗過你就係肥雞
利申我都係

22g14w
打唔打埋落去，好攰了

打啦 有機20

14同20，咪又係抽who

Ziyech性價比

一定要用meta既咩

其實打比賽係咁
我俾人咁猜幾次，只能怪技不如人

得兩個選擇
1) LM Hazard RM Martins
2) LAM if Felix RAM Martial
主打兩邊落底tap in 應該點揀好？

點解次次都皮包朗?

點解要用non meta?

打到廿尾d場次有d對手個打法有d奇怪
唔知佢係咪讓w
但又唔係讓晒

依家好啲價好似好抵

肥雞都想食肥雞架

岩岩先打完WL,
宜家先放隊會唔會會太遲

食物鏈最底層只有比人食

真野唔好拎嚟講啦

唔放仲遲

玩ut一定要用meta卡？
鍾意果個球星咪用佢 鍾意果隊波咪用果隊啲球員
咁都要俾你話？

條片咪就講緊呢d人

推valverde+sanches夠唔夠守？

rg福已經得返廿萬

1

Lukaku都If了

撞到巴打派win 多謝你

本人推薦 IF DUMFRIES

用自己鐘意用嘅卡有咩問題
隊隊功課隊咩
有集我都好鐘意用施古臣奧燒

我用伊巴同查漢露股

本身用緊if 甘美治 換咗if哥列斯卡之後完全兩個層次

你？rttf promes

Bellerin 個任係管理遊戲傑作？
要77rating

屌你老母EA又食我一場win我屌你老母

係，啲低價英超炒貴晒

支那狗改不了食屎，83分鐘輸球十二碼即抆線

好心嬴1球就唔好跳舞啦
反CUP好肉酸

打機都要功利主意
有性格少少既都係loser
香港點會唔死

即刻賣梗d 75 勁卡，原來3-4K 一張

Kante應該必要
然後我會揀sanches

對面走場係咁load係咪鬥長命就得

搵唔到隊可以點做
爭2W 想睇阿狗

一鉛即quit 睇下趕唔趕得切衝多個rank

反追咁易都慶祝真係攞嚟柒

lui 29-0，贏埋就30win 堅勁

佢4:1反cup嗰場癲到

Mainz 都有件 hat trick ST
睇黎呢週前面三件冇三球冇if

最後一場對gundam
好似呢到巴打黎

下晝嗰場反cup5:4仲癲
佢反cup嗰下我都嗌埋一份

好撚野
比個大陸狗入完波就斷線
究竟係對面有方法定ea 斷

哇 屌 第一次 控唔到啲人 人地就冇lag 對家係咪可以開野干擾我架

用呢隊21場14W 已經好滿足
成個WL都冇發過脾氣 輸左笑下就算
好多場都係60分鐘換走雲佬 用if felix 同福雙ST 反cup

求救呢場完就14

你都有事？
我岩岩果場突然delay 4-5秒 完全控唔到人
但對家冇事

如果想做比比連應該買定咩人先好？阿同西班牙？唔想用好錢做

same...

好用

我都控唔到 自己向前行

爆server?鋪鋪都30ms 唔敢入場

我都係
本身輸緊2:0諗住有機斷線當無打過
點知之後順返比人隊多粒

依家場場連線26-30ms

我岩岩2:2 加時下半場一開波就delay
對面直接行入禁區射一腳
咁就一場

香港第一人30w？

宜家場場都好高ping
係咪ser有問題

屌，想打多場呀

我朗

打dr試過幾次，得電腦控我d人
我做左觀眾
為分又費事quit

今集係
Lui gor好撚勁，超級冷靜

以為係我有問題

已30

19上20真難打

呢個真
3星期都kick住係19

你都kick 19

好撚冷靜 有啲波射得都忍到手走多下

睇波算

今星期衝破左了
而家21剩2

係
第一球果下已經係，牙朗小白move扭空哂，正常都會射遠柱
Lui gor仲可以好冷靜交橫射空門

岩岩打draft比人撚到仆街 技術性擊倒
打完熄左game
michaelhkxxxx 你好撚勁

加油上e

做個任務姐 矛到豬西 比你贏囉

原本踢得勁差 預計比平時低兩個rank
埋尾竟然又係一樣成績

我都想試
但個ser有d事
場場20ms以上唔敢打

係囉 揾極都係20ms 以上

其實fifa match making好勁

我都係 仲有10場未打

睇完發覺fifa 呢隻game 真係好野 可以有能力搞到大家咁燥

之前星期日20剩3
星期一瞓醒打第一場就輸

屌，難得有機會上e
個ser又咁樣

GG，巴打都好波
差啲俾你cup到

Fifa20 ovy用拳頭打牆打到骨折

勁到癡線 睇都好緊張
恭喜哂呀Lui gor

第一球經常發生

今日幫屋企人做家務無時間打wl
依家7w仲有18場
希望聽瞓醒打
中午返工前打到11w

有冇精華睇番?大家邊度睇高手直播?twitch?

Same

去佢youtube channel睇番
lui1201

YouTube lui1201

YouTube

14剩2 派win

差一場14
好攰唔想打了

我剩8都無打，好攰睇下片好過

求撞

太謙啦 完全拎唔到你波
想問下你d幾 多數幾win

希望你撞到 隊波叫let you win

好人一生平安

講多次我無意批鬥我都會玩愛隊non meta卡
只係頭先我對嗰啲望落只係普通英超隊唔似有愛所以先唔明
如果真係有愛用t silva咁無野啦

可能你對既係車狗 又未夠錢買雲拿 kante 個D咪用住呢D先

有冇巴打可以送場俾我
差一場14連輸5場了
得返3場

想撞

識手控嘅話施華其實唔係太差

而家個ser好啲未

原多人都唔好老脾架

暫時D1，今week 14
仲有大把嘢跟呢度啲高手學

我想派比你，但唔想益其他人

你睇卡覺得易打已經輸咗一半啦
潛意識已經輕咗敵

ON撚9
20場8W 中間幾場全做比對面
依家最後10場 贏到就贏,贏唔到走場 當派WIN算

唔緊要
撞到另一位好人巴打happyyin
好人一世平安

個SER想點

仲有兩場送埋佢
希望撞到有需要巴打

星期日晚真係有愛

星期4一齊中好嘢

反而WL比友誼波有愛
而家d十幾W任滋生太多西人

唔洗客氣 本身諗住打上去20 個閪ser打到灰

你就好

我21剩1
睇你撞唔撞到我啦

無打wl 唔係我

以為有花生食

有邊個 我淨係諗到熱刺中場唔錯

好正炒起哂

好似中左個送WIN 巴打
好人一生平安

Sorry師兄
我本身都諗住真打
但見到你隻朗追返球嗰下我就知即將瀨嘢
我先pm你

你係FC Dada?

係

仲有場15分會入場
希望撞到自己人

我就係無輕敵慣左俾人用non meta卡撚
今日對啲meta陣就反而贏多，搞到心理有啲唔平衡
係啲有啲燥嘅，但都唔係想屌人用non meta陣

唔好客氣
我都受咗其他師兄恩惠

後面擺沙包呢下值得參考

好似比個巴打斷左我10連勝 鉛到仆街
如果你記得果兩球角球就知邊個啦

Castro條肥鳩就算啦
假到

聽日仲有半日

快d打埋去

好撚眼瞓

我訓先
遲下再凍d 唔得掂

希望撞到巴打

而家放黎做咩

D1 WL常客
除左隻cr7 什麼都不是
暫時對親都贏 和好似都有

隻flashback基迪拉抵唔抵做？

賣左後防，14之路輸多左6場

心思思想做
之前做左alex sandro

屌你老母阿仙奴 比ea做 成班垃圾

無啦 遇到個閪香港人 icon隊又慶祝..
頂盡11

都幾鈍
你預用佢嚟齋守

Rb 萊買唔買得過
未見過有人用但係長期400k up

多謝idunneeds唔識串)巴打送場

好辛苦打到14win
Ea千祈唔好比我今期中紅卡c朗

傳統：負評我會中紅朗

祝你中唔到

管理遊戲傑作

中咗紅卡牙朗隻普金untrade就可以做肥料

乜鳩都冇

If goretzka 定 if Llorente 好用d?

untrade SBC都唔比你

又無sbc

有英冠friendly

14W 最後一場
90分鐘角球混戰反CUP -6到

正包都冇 唔洗奴 休息下

終於上到23win
今星期轉左4312幾好用

打CB fit 晒

請問otw張卡個upgrade rating會持續幾耐？

英超幾時仆街含家產 咁都唔手球？

同41212 narrow 有咩分別

冇用過Llorente答你唔到

我都唔知，未用過

邊位巴打係Jlol
比你隻Lloris封曬
24-6

做多1 Pack TOTW SBC....
76

DR追到啲快翼，WL鈍到仆直

人生第一次上e 好撚感動

恭喜
今week有6-7場都係落後先再反勝

仲淨兩場 睇下谷唔谷到上25

If kante幾時有半身相

每日到6點冇新野啲meta卡都即刻會倒升幾萬

國際賽週if 得車頭相, 無版權

唉打得好差 齋係無啦啦判12碼都幾場
輸12碼又幾場...14唔到

Bellerin幾時出？

19淨1

法甲Mollet league objective無左？

有無巴打可以推薦幾個前鋒，平時踢開4231，budget 四十萬左右

認真的話....市價10hkd=10k

出新野舊野一般就無架啦

有冇玩過4321?
有嘅話有咩分別

德甲真係無前鋒用過Haaland 傳波好差，最後用if Volland,其實隻davies 好唔好用？德甲隊用緊Roussillon

求救

20場8w後 直派左4場之後再博下上11
連贏到最後一場 都係敵不過卡既能力
一隻全能朗點截點撞個波都係佢到
先贏後輸比全能朗
ea好波呀

其實用起身同rousi差唔多，唔一定德甲前鋒啊，green到就得

Budget 7萬左右
有無可能將呢堆人砌到一隊玩得過既出黎
想用翻呢對中場
後防untrade

要green 到都好有難度，利申窮j 幫唔到你

啱啱換入嘅taison唔夠半氣D carlos 跑就知嗰場無得贏，結果真係射碼幫我自動出界

又一個freehk replay 撚

無試過呀
我試下先

同埋可以換走thiago silva都得

之前唔做隻rb bellarabi?好爆得 另外王喜燦都幾正

最後9g8w 上番17w
呢個wl 打到差d以為得白銀1

bellarabi出果時未開始玩，打算15lv 要韓仔打rm，但lm我覺得德甲果d都麻麻，我隻不可交易黑基拿比好垃圾

Lw carrasco; cm joao felix; rw raphinha; lb reguilon; cb t silva 換ake 唔知夠唔夠你玩

If walker定vvd？搭varane

19w

今年唔得啦
應該好多人喺度賣都係$6-$7 10k

你試吓買隻朗 睇吓係咪30W

後防Varane Mendy VVD semedo
中場kante
前場想包屁朗 都full chem 既話 2.5M budget 點砌好 唔知邊隻icon 好用

Renato sanches+ vieira
如果打雙防中

2.5係計包屁朗之外既人??

求其砌

St 位 邊個好啲

右

但79個張差唔多 用上手無分別

今集真心戰勝唔到EA

一場可以 兩次單刀情況下 比人惡意剷低 黃牌x2

輸幾場
自己禁區比人侵犯 對面不停亂剷 最後個波比返對面單刀 可以唔吹

20WIN剩2 THX EA
下個星期努力

打左好多場d人去到某d位就射
佢係都撚多幾下
搞到我落左鏟
不過之後睇通左就守到了

恭喜

有冇人知點樣可以成個龍轉顏色 連門框都轉

單刀同犯規真係睇唔透
今日mane空龍中楣搞到我輸比個WillWinie

Menu向下係squad向上係stadium
Stadium入面唔記得邊到有得轉

Mane Werner Sterling 福仔 Martial totw Zaha 揀邊2隻打St同Rw好？

張sif watkins用落同jesus分別大唔大？

5連勝之後3連敗，好彩險勝返一場，同利記場波同時完場，訓得

值唔值得加多300K升到if mane

Obj嗰黃金任要用五個中場本身張卡係中埸位轉左去前鋒位計唔計？

要宜家個position係中場先計

半場5比0都唔走場

伊巴又2粒有冇機sif

入定普金有無so?我見個價一個月升左成倍

應該無喎，佢本身張普金唔係meta，少人用，大量替代。
個價升應該係因為佢係83肥？

搭IF里山打4222雙防中
用IF Valverde定IF Llorente好

原來係咁，唔該巴打

見到我隻vvd咁 個下即刻想飛手掣

Wl search唔到人

D card 好似無乜點跌咁

黑卡sanches 8chem夠唔夠做 隔離搭kante

唔係呀 仲諗住今日入人

3巨頭無咩郁

大家攞到派彩未

留包等星期五？

開哂

84 83 呢d

開左張Telles 當贏左

今個禮拜又派垃圾

Reward兩張hero卡

Hero qs價係 10k 定15k？

支超teix 都值番個錢既

我美職未做完 又出英冠 又有比比鳥 今個星期好撚充實

一開波失佢兩球 20分鐘追返佢同我走場

以有涯隨無涯 殆矣

14xxx k

左翼係咪轉唔到做cam?
拎緊隻左翼打攻中 就算有線都係得3chem

打多咗個k

要入場轉位

有咩陣可以擺到2隻左翼

轉唔到 一係你試下轉佢做lm/rm 應該7Chem到

thanks

得一個343

sb真係唔洗打得高 今個星期銀一
剩係打左3場legandary 已經5萬

今個禮拜WL試下唔去標波
結果打到成Pat屎咁

而家每週都係打兩場精選 幾場銅卡legendary

可能對面斷線呢

下
正路都唔會標波喎

咁點防等後衛吸ball?

意甲隊真係抵用好多，以先前英超隊又KANTE又阿古路都係好辛苦先打到上14W，而家呢隊17W都唔算難，下個目標係上20W

要擺cm位先有7chem

可能我唔慣掛
慣左防中標波失敗，轉CB再標
結果我一路防中L2，人地CHOK幾下菇+SM就過

唔標波就咁L2R2封位

派彩中Koke , Sissoko , IF日本仔()

求教

今個星期後追mode好癲
14w之中反cup左5場

L2 一路守
睇中對面甩腳搶/封位

黑福你哋會揀今日入定過幾日出best of totw先入

一樣
起碼7場反cup

通常係要半場落後先cup到

係
半場即換人
60分鐘仲未追到再轉424迫搶

DR 打完30場之後先再升班，獎勵係跟前一個DIVISON?

你派彩先嗰下係D幾
下星期就D幾

係 即係差隻翼同中場 但唔知邊隻好用 D icon 好多都差唔多價

blanc 係咪食shadow ? 我仲以為要揀D 高def stat

即係唔用kante ? 但用完雙防中仲差隻翼 我朗正前 屁cam 包翼

上年best of totw
隻if mane free fall 由120 跌到80

巴打普金sanches仲夠做？
搞到我都想試

咁等吓先
今日入咗屁同華拉尼先
10萬左右有幾張想入不過BF應該多supply

呢個典型爆機功課陣好撚勁

Blanc集集都勁，唔洗驚個防守stat唔高
用落就知咩事

上年IF Mane唔同
因為佢係totw1出 本身supply好少
不過出得best of totw
一開波果下實會跌

一定跌 supply升

冇錢買Varane
可以用啲咩人啲代替先

其實你果兩隻已經算係 又平又抵玩

再上得番拉膠>RB GIM> 華拉尼
換左右邊果兩件先啦

琴晚忍唔住入左隻牙朗
希望真係出totw個價會硬d

普金已經好屈

用緊依隊
得350k唔知up咩先好
主要想換走隻老母先
同埋lucas洗唔洗上沙拿

夏蘭特同渣古已經霸咗兩個位
真係會出牙朗咩

睇數值增長個人覺得唔太值 除非真係多錢得濟 不過同位嚟講算差唔多最勁

Black Friday要引人all in

True玩左幾年
都幾撚肯定EA會咁做

啱啱好出齊牙朗小花

兩個Obj 24 rare pack 咁岩呢兩日會有
係咪等BF 先開

一早都話好癲

我都覺得會出 唔係大家邊有動力課金

賣左隊既幾時入返啲人好

換返fred
呢隊已經算好勁

同埋今星期我心態改變咗
無愈打愈急
慢慢黎無燥底
最後順利上e

點解mertens要打CM ?

搵碧咸代言，40M 3年
EA有錢到

係時候搶錢

ut真係賺錢工具

都係功課陣
諗緊好唔好儲多啲錢買隻b2b icon

勁

為夾chem
入game轉陣

呢隊係我之前用開個隊
今week轉陣入左91baggio ,if valverde,般奴

幾錢入屁

有諗過老母換if valverde
之前用過幾啱手型，我唔太玩sm
般奴你打咩位
諗緊拎唔拎到嚟打b2b

留pack抽best of totw先

好 試試佢 唔該晒咁多位巴打解答

我放佢打閘，ATAL上返CM位，絕對夠做

想問下Mane 福仔 martialSterling totw Werner揀邊兩隻打st同Rw好？
想搵隻Rw但英超隊又好似得lucas一係就要上到Salah

會轉咩陣？

打WL都lag到

我自己會用433(2), 呢排發覺433幾好守，3隻中場都有b2b 能力，轉守為攻個下幾流暢

可樂瑋 jimmyho13579 慣犯一名

btw , Atal 係上返場位，Sanches 會放去打右閘的

Atal 會上返中場位

走場唔計你贏？

和緊當冇打過 走場嗰個計輸

當然入82+

想問吓in game用嚟打翼
Rg marcelo定rg 古亞達度好用d
Marcelo會用hunter/catalyst加速
古亞達度就食finisher加shooting同dribbling

Watkins射波勁d但佢小鈍
Jesus靈活d但我用佢成日左腳好似跛左咁

我今個wl 有一場半場lead緊 5-2
完場輸5-6 比人89mins入第6球反cup

Dr個組別獎勵係咪淨係計星期四開始果刻既division? 係咪就算我從d3升上d2都淨係派d3獎勵？

Yes

咁冇問題啦

我前日有場3:2贏梗，去到90分鐘補時，對面底線傳中射唔入，以為搞掂啦，我屌你老母佢話我隻ake犯規罰12碼，明撚明我都冇控到我隻ake，ea真係on9，踢左27場，有18場都冇黎頭罰我12碼。ea我真係屌你老母臭西

有d script左既 其實踢踢下feel到

記得有場我下半場追左3球 比數打和緊
對手好似明知有script走場唔打都唔比我贏

想請教大家覺得依個陣好啲，定轉下面個陣好啲

後備得if eriksen , rttf perisic , untrade pogba, Ben yedder

Ching 三隻用過哂？

最後一場WL本來輸緊3蛋,
追到3:3
最後一擊角球絕殺埋
明明同一場之前N下角球都未頂贏過

個下真係會燥左同灰左，冇撚左mood去踢。前面咁專注去攻同守，到最後俾人做9，個下真係會爆

3選1

10chem尼馬10chem包皮定7chem朗好？

if mmc同if里山 哩d低rate既meta黑卡係咪應該唔會出係best of totw?

朗

角球有時真係斬埋去都知入硬

角球嗰script好明顯

其實洗唔洗留包bf抽？會唔會有特別卡in pack？

有場去到加時124分鐘 角球俾人大遠處一頂笠死龍門
明明我118分鐘追和好開心

Best of totw

試過有球角球彈左去隻mendy度倒掛入左
嗰場feel到ea連輸做比我
鳩射都入，有球個龍撲到都入

Nickwong824 打埸friendly單刀後剷紅左走埸
都幾有趣

今次到我
原來打fifa真係唔比剷
55 64波緊係剷撚左先算啦

可能會駁我話唔比鳩剷
如果我鳩剷一早輸左啦 或者比人紅走幾件啦

單刀後剷？？

遲啲會唔會射波都比人屌
贏就贏，射咩吖

矮仔都可以頂贏

BTW,單刀後剷好似改返會直紅

射就射，入咩吖

上集試過block 射波都俾人屌

佢成場0射 之後Pm我

入就入，撲咩吖

人地0射咁你點block?

頂就頂，跳咩呀？

Btw新出果隻英冠lm好似幾勁 做super sub一流

佢有起腳 但block左咪無stat

依啲都係睇pack luck姐

唔建議重課俾ea
如果真係要課，益下d離場巴打好過

擺cm
cam baggio

打機嚟講

韓仔真係世界第一無品

sb阿古路隊波黐撚線

我442擺cm拍狗也不屌驚唔夠守
但老母升if Valverde又好似唔值咁貴

不推文呀

六位數

今集已經六位？

998k入咗
尋晚同今日都係幾千蚊上上落落唔等了

我出屁就要用番Telles 同allan

唔驚BF Varane再插20% ?

EA大客仔

EA VIP

想問下最尾有無當你贏
如果有咪幾好 你又賺場win 佢又慳左時間

想知你依家咩陣
其實抽完係咪都係得閒打下
我有d frd 課完幾皮 抽完就冇玩

咪咁益EA

用左幾場valverde
未話真係好勁
用多一排試下先
如果442用bruno應該唔夠守

20萬

Ching養唔養狗？識自己去廁所

大開眼界

限制了想像

有無figo 食評？

我用Fred同Mollet包住佢

無呀 個時和緊 1:1 我單刀 佢剷

幾多人一個月都搵唔到2萬
拎2萬嚟賭覺得抵玩

我真係冇資格生活

一個月兩萬真係唔多，同我份糧一樣

走去google乜嘢係pista，我就再次感受到咩係貧富懸殊

阿姨 我不想努力了

今日比想像中插得少，冇panic
如果唔係都入左隊
唔會等BF啦
等panic 好過
不過今日都冇panic 有d奇

20萬我呢d窮人會拎去旅行食餐好

欣賞巴打
睇你都應該係搵到/有
祝你早日抽晒

唔好問人地點解課咁多
問自己點解冇得課
利申 我冇

下次係街見到留意下先

今年抽到大朗，賣左900萬後唔使再課了😬

你去見工未

因為有巴打貨爆 我地先有機打

抽你老母呀
又推文

多謝課金巴打令fifa有咸爺

因為有巴打貨爆 我地先有垃圾驚打

會唔會開台抽pack

係唔係俾過成仔抽包果位巴打

睇castro咁

唔記得左姐，我屌你老母臭西祖宗18代，跟住由呢一刻開始抽人永遠唔過80(已不推文回覆)

已封鎖會員 - 口罩天王

啊！我喊了，等我block返你先

已封鎖柒頭 1比7

完美地feel到貧富懸殊

劉嗚偉: 課少幾次就可以買樓

瘋了，都已經瘋了